有冇巴絲廿幾歲人仲係冇自己簽名？

點樣先可以創造自己嘅簽名？

平時文字簽名你點簽

自己全名

寫全名都是毒撚

寫全名得罪你?
毒撚又得罪你?

睇得出你好慘無朋友
不過放心而家唔係話你毒撚係話樓主
雖然你都係

人大左,出黎做野,申請個樣申請依樣,大把機會比你鍛鍊屬於你既簽名,成日寫全名都寫到煩啦,遲下遲下就會潦到個簽名嫁啦

是但潦自己個英文名 但唔熟同好核突
簽保單/同搞銀行野試過話簽名唔同要再簽過